美國群眾將會係11月Blizzard嘉年華(BlizzCon)，入場聲援香港，"不能讓香港被遺忘"

大家都知Blizzard ban香港選手，大規模打壓支持香港既聲音
已有人準備11月頭Blizzard嘉年華BlizzCon搞大件事，支持香港，反對中國

已經43000+ upvotes, 1000+回覆
美國人會出手

有冇辦法叫埋在美港人

P 牌推唔郁

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

Push

推呀 美國人終於覺醒

我地幾時搞撐nba大集會?
勇騎大和解啦勇狗們

we connect

推

upvote

you guys dont have phone?

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

Ppush

牙聰，多謝你呀

香港人 反抗!

upvote!!!

we connected

我哋應該做返啲嘢互動下？

Tui

經過今晚，睇到呢個post, 終於忍唔住想講句⋯⋯⋯美帝就嚟頂唔順啦我哋好多手足俾人女女女&殺就嚟頂唔住啦

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

叫聰哥/聰爺會唔會先對得住佢為我地犧牲的

有效過登報
多謝聰哥

Thank you Americans

老漢推PO

支持

推！

美國香港人請幫手做野

多謝

天下圍共

Red Alert

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[/

期待小粉紅到場助攻

達哥係遊戲界巨子，會否到場代我地香港人出頭？